有冇巴絲去過aiesec service trip

如題 有冇巴打絲打去過可以分享
有波蘭programme收左我 但想知詳情（大約洗費/內容）都諗緊其他地方

典解要負皮我

前年去過芬蘭嘅program，當地個aiesec都幾閪下，去到住個地方咩家具都冇，床呀枱呀燈呀乜都冇，D態度又差，不過除咗呢樣其他都幾好，個program有十五條友得一個freerider，我同其他十四個人都幾fd，到而家都仲希聯絡下，我當時個program係幫D asylum seekers，佢地都幾好人，同佢地都OK friend，overall個體驗係幾好，AIESEC黎講波蘭都幾熱門

想知多D tg我都得

去過Romania 係去教小朋友英文 同當地Aiesec 同埋其他international 玩得好開心 到宜家都有間唔中傾下計

Aiesec 冇用

聽巴打咁講真係覺得幾fun 係啊 就係知波蘭aiesec出名

romania好似都幾好！我都有諗過 大約成個trip落黎花費幾多到啊？

典解咁講牙 其實我都有諗過projects abroad 啲內容係fun啲 但貴好多

機票8000 蚊倒 兩個月洗費大約5000/6000蚊 連埋去下trip 基本上當地物價都低

其實真係諗得過 都係一個幾好既經驗

想問下住既環境大概係點？我都想體驗下

住當地提供嘅宿舍 聽過有好有唔好 不過就預咗冇冷氣

似乎冇

但應該有船 如果ching成績ok的話

我就覺得aiesec好伏

有考慮過不過個理念勁左膠同班友洗咗腦咁

真心波蘭好撚平上次去玩三個禮拜出街食飯50蚊港紙已經係香港百幾蚊質素，買日用品同食物香港一半價錢
即使華沙同Gdansk旅遊區都唔係貴好多，買嘢食建議去甲蟲公仔鋪頭Biedronka，波蘭嘅759/Lidl仲平過本身物價低水嘅普通超級市場Tesco同家樂福